[緊急] 有冇巴絲而家喺Grindelwald？

是咁的
喺超市買左個pizza
但原來酒店發現冇焗爐
又唔想哂左個pizza佢
有冇巴絲而家係Grindelwald 可以借個焗爐黎應急

試人問下廚房可唔可以幫你焗
利申 試過，得

我係interlaken, 落黎我幫你焗

Ok喎巴打！今晚？

推

連登有愛

In 連登 i trust
今晚食粥食飯 靠大家

以為個廚房肯幫焗 點知唔肯

係呀 我而家都喺coop